皇馬馬體摩納哥歐聯派錢波

各位手足快d把握機會

真馬竟然開平手盤
c朗咁要面
今次返到主場一定唔會留手
盡情刷數據
加上無敵班拿貝主場
100%綠字

馬體會作客李城
候夫停賽得返堆垃圾中堅
基沙文入波無難度
不過歐聯主場有加成
馬體會輸半博全
又輕鬆綠字

摩納哥
唔洗講
又係無敵主場
仲可以受讓
加上多仔作客垃圾
主隊派錢波

最後加多場提格雷斯
有法國神鋒基格納
加智利國腳華加斯
主隊連贏幾場
只係讓平半
又係100%綠字

4串5可以準備上樓

簡單d講,即係買乜

保頓又點睇？

咪打哂係標題

按埋條撚了

歐聯派錢咁派

盤王我只認大胃

巴果場呢？

果場難講
4場夠起機藍

多仔唔好話作唔作客
近年無睇德甲好耐
上場心水來潮睇下多仔場波
屌你老尾 廢到呢

摩主場咁勁
真係派錢

聽日出糧 一棍打落去摩納哥到

好，本身反真馬，今次按埋條撚跟

支持大胃

係驚李城主場打出超水準

呢句真

如果信心指數
皇摩最好
提格70%
馬體贏盤60%馬體綠字90%

一晚輸左15k
跟唔到了

我琴日比潘狗害到輸23k

sor

你到底幾時先去馬呀屌你

大胃

都係畜生令我失控到波連抄4場盤，最灰買場濕尻聯賽4K

已經好耐冇試過户口五位數，居然用左半日就清袋

真係有信心架

今晚入錢追啦
本多終勝

冇拉 邊似大胃你本多忠勝

雖然我都有信心呢幾場

但一有人出post 講，就硬係覺得邪住邪住咁

我買硬
唔理啦

支持 不過歐聯一定買主場

尾場咪去左囉

唔買先去馬
正仆街黎

歐聯主場有加成
本黎揀李城
但知道出後備中堅
買客半博全好過

gun

但上場馬體會主場。都係靠十二碼

驚既就真馬 摩 最有信心呢兩場

有d野想問你

差唔多對哂 皇 李 疤 多

李城焗攻
馬體打開反擊
入波機會大d

支持

禁2.5b 咪仲大機會

唉，法國好多手足琴日比雙潘迫害

入200G持大胃

我囉

騎師王四倍輕鬆開出

有冇人派？

皇馬主場平手盤好撚鬼

太抵買

本來想買李城
但我信大胃，大胃信馬體所以我信馬體

戇鳩 上場皇馬受半一唔鬼？

信自己啦

上場都買左真馬

上輪歐聯戰積
全部波po比哂料

點睇買李斯讓球和

主場和波唔洗輸。抵買啦

頂皇馬變左平半

皇馬平半照去應該都無問題係咪

咁撚快 岩岩仲係平手1.8

岩岩11點個落注區落唔撚到注 之後到我禁投住個刻突然話轉左盤 不過表示照去 讓多半球冇問題既

笑4狗會有mon post

可以再快啲 摩納哥我諗好快變平手

自己決定
平手我就買了

平半2.09

驚驚地

已買啦 就算過半關都叫有過

如果中曬仲抵玩 咁高水

盤手Mon po
1.8直接轉盤

咪係飛都未落就轉

狗會

屌平半條數就唔係咁計

跟左

每場入一個月人工

希望最後派夠首期

lm

歐洲波神大胃妹

好想買李城晉級呀
新手咩球都唔識

入賭波po學下野先

波係圓既

你岩

過關得兩場買咋喔

回錯

睇個勢就皇馬 摩納架啦 不過驚驚地

驚咩

買晉級囉 屌

巴呢? 屌你

支持 想買皇

最後召集

摩納哥買大好過啦 兩隊都有前冇後

跟左4串5 $400注

你咁早講，我地呢d小户注定要硬食低水

豬爺

已跟4X5 感覺要起機

買盤 我只信大胃
船已上

謝樓主
直屌李城主勝先

講咁多把撚，貼飛先講野

4x5買幾多錢好

巴黎-2讓球盤都好大機會綠字

按左層樓跟大胃了

亞洲盤我只信大胃

幾場都歐洲盤喎

跟

All in啦仲諗

點解會唔買我

不了

嘩屌 輸咁多

皇馬今季主場未輸過波

最後召集
連埋巴黎盤五場
有d轉左盤既自己考慮買唔買
聽日等收錢

皇馬穩到.. 我拜迷都咁話

直取皇馬-1

巴祖呢

還我血汗錢

話左好邪架啦

屌呢個好撚似邪post

可能自己收左錢了

重注左皇摩，頭關都過唔到

屌堤格都輸緊

我就屌左5k

堤格生性啦

唔害人了
無咩好賴
收山算

一比一啦都

利申冇串，皇都係買得一舊水，李城買左五十出線，堤格有gun

仲有希望

挽留

玩留

挽留大胃

新一代包爺

今晚多仔有希望

咪收山啦 你唔出水點買你對家

今晚要十卜多仔了

仆街 琴日買左摩納哥 同你同路

買多一倍多仔囉

大胃大把貨，大把本

仲有冇

好準

堤格